香港邊度有靚嘅淨色襪買？

除咗uniqlo muji嗰啲仲有邊度有
日本啲select shop有好多靚襪但香港好似唔多覺有

baleno

Bossini

問媽咪啦